入黎講下你嘅新年願望

希望新一年可以識到女朋友 唔好爛grade
有錢洗

Gpa爆2

爆2

差績無你地咁好
讀書唔係我長處

加油啦
大家都係廢青

有女朋友

學識同女仔溝通

有女有錢

個個都關女事

唔好爛grade 減到肥 皮膚好啲

新年進步！